﻿Trao giải, công diễn liên hoan Chung một mái nhà

Tiết mục ca cổ Điệu buồn phương Nam của Công ty TNHH Cơ khí Kềm Nghĩa đoạt giải đặc biệt. Ảnh: N.HỮU (NLĐ)- Tối 22-5, chương trình trao giải và công diễn Liên hoan Tiếng hát Thanh niên công nhân các doanh nghiệp (DN) TPHCM lần I -2006 với chủ đề Chung một mái nhà do Hội Các DN Trẻ TPHCM và Báo Người Lao Động tổ chức đã diễn ra tại Nhà hát Bến Thành.
Hàng ngàn khán giả là CB-CNV của 26 đơn vị tham dự liên hoan đã đến cổ vũ cho 15 tiết mục xuất sắc. Các tiết mục đoạt giải được chọn như: VN tiếng hát trái tim ta, Lời tỏ tình của mùa xuân, Làng Chăm ơn Bác, Bước chân vào tương lai... được dàn dựng hoành tráng, phong cách biểu diễn của các công nhân cũng đầy chuyên nghiệp . Được tổ chức từ ngày 6 đến 22-5, Chung một mái nhà đã thật sự là một sân chơi truyền thống hàng năm của CB-CNV các DN TPHCM.

T.Hiệp
